幾時有連登記者會?

連登仔唔好虎頭蛇尾呀

同問

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

狗察記招完的1-3個鐘

戴面具出場

等緊
以為今日1100

仲以為11點
早過狗記好似會好D

點解？？？

遲過賤畜個記者會可以做返個即日澄清都幾好呀

做咩負評我 我真係問緊

總之早過popo就可以

其實係咪今日冇搞

今日冇

From channel

係民間記者會

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

[member]我覺得遲過popo垃圾會好啲喎，可以順便駁埋佢講既大話[/member]